如何演繹精神病人？

細佬拍微電影要飾演精神病人 有冇參考？
求指點

我無病！！！！！！！！

去青山實地考察啦

[quote]樓主大叫：我無病！！！！！！！就得/quote]

做返自己，香港冇一個人冇精神病

做自己就得啦
香港人個個都有精神病架啦

我知道香港個個都就有精神病
但係點先演到個因壓力爆標而傻左既人？

精神病咁多種，你演邊種

睇套戲 shutter island 參考下

不停講我無病!!!!

自言自語 係咁嗡野但又唔知嗡乜

通常有病既都會不停講自已無病

由一個毒撚 變到冇曬依靠 再冇工翻 長期負債 壓力爆標既精神病人

有笑容

點解呢

做返自己